電腦升級煩惱 筆直5000-6000

想問我依家點升級好?
轉AMD定咩好,想主要開直播玩下GTA RP同APEX等等既遊戲
筆直5000-6000$

Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F $799 $575
Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

女？

3060ti?

Display Card?

1060 6gb

1060 6gb 廢卡

唔係無課？

轉amd 會唔會不智

我本身個條係咪要棄了

有無咩卡好顯示卡推介

你轉AMD一定要買兩條新RAM 最好行到3600 AU行2666真係慘不忍睹
又或者法奥i7 10700F而家賣HK$2090加塊B460都唔差 但RAM都係要加到兩條
至於1060 6G 玩GTA5 Apex 1080p應該係輕鬆Carry喎
而家顯示卡炒到咁貴又冇貨 你唔係玩新Game或者用高resolution忍下先

6500都可以

ram 最少放夠 2x 8GB 2666Mhz

可以上到 4x8 GB 都得
(利申: 唔知直播會唔會要多啲ram)

淨返全放 display card 買到盡。
$5k 大概可買 3060 ti / 3070

油二伏list

唔洗買 過粒u?

I3-9100f好似好差

執u同卡就得？

執住U先 同加多條RAM
卡再睇定啲

換卡 再加多條ram
唔撚洗搞咁多野架

直播就買粒多啲core嘅u啦
例如AMD 3600x